[三十歲女教練] 男足女教練豪言 用下體大小定正選!!

「大台」一套剛大結局的劇集，主角有一句口頭禪叫「誰大誰惡誰正確」，想不到在德國球壇中，竟有一位女教練以近似的準則決定正選陣容，利用球員下體陰莖的大小決定出場次序！

現年 30 歲的 Imke Wübbenhorst 是德國第五級聯賽球隊 Cloppenburg 的領隊，她日前接受傳媒訪問時，有記者問到當 Imke Wübbenhorst 進入更衣室時，球員是否全部穿好球衣，這位女漢子竟然豪言球員無需特意穿好衣服，並補充指自己十分專業，會按照他們陰莖的大小來決定正選陣容，十分誇張。

雖然不知道 Imke Wübbenhorst 是否真的「誰大誰長誰正選」作為排陣準則，不過這位曾經效力過 Cloppenburg 女子隊，並曾入選德國 U 23 女足的前球員，作為德國首五級聯賽中，唯一一名女性教練，帶隊的成績可謂令人失望，現時球隊是包尾大幡，相信 Imke Wübbenhorst 要用心分析和比較球員的優劣，帶領球隊逃出降班區。

難怪排榜尾，原來班球員每場未出更衣室已經射到腳軟

Fake news

法官大人

睇埋張相先

無知一問

香港有冇男人去到德國首五級聯賽做教練？
Or同等程度

德國五級榜尾 凱景都贏到啦

第五級聯賽稱為德國足球州級聯賽（Oberliga，簡稱州級聯賽），

五級係州級聯賽黎 下面仲有分21個地區足球聯會，小區聯賽個d

用凱景比 你會唔會誇左d

誰大誰長誰正選